Juno Kay 新合唱歌 廢話 算唔算神曲？

廢話
曲：BERT
詞：林夕
編：BERT, PERRY LAU & JERALD
監：麥浚龍 JERALD

恨你 憎你 粗 野 蠻 橫 毒 潑 囂 狂
啼 鳴 吠 叫 嚎 嘯 嗌 只聽到聲浪
毒舌 黑心 酸 澀 辣 嗆
亂 嘈 雜急 聲線撞
罵 咒 吼 轟 評 彈 只為了講

沒有 道理 怎麼講 但求唇槍鬥忙
沒廢話那像吵架 若無言沒語未免失望
粒粒字沒意思不相干 就如情詩有時
唯求情調怒放 爭鋒 頂嘴 撒野 求浩壯
最怕鬥唱出哭腔

時時你你好好嗎嗎 像哲學家 高深啊
嘴巴 吃夠了 唇部能對答不好嘛
口口聲聲真理誰又斗膽消化
喃嘸阿彌陀佛就沒意義嗎
唔唔喂喂喂喂 是為了大家
啊哈 你我愛漂亮廢話 只想聽到你好嗎

念你 想你 輕 軟 甜 咸 滑 痹 癡 狂
呢 喃 咏 嘆 吟 誦 哄 沒內容好講
喚你 呵你 嬌 俏 膩 騷
浪 浮 幻 虛 不愧是情話 舌尖很忙
吹噓討好處處聞啼鳥 最怕有意思想講

時時你你好好嗎嗎 像哲學家 高深啊
嘴巴 吃夠了 唇部能對答不好嘛
口口聲聲真理誰又斗膽消化
喃嘸阿彌陀佛就沒意義嗎
唔唔喂喂喂喂 便是廢話嗎
啊哈 廢也要你問你好嗎

閒來吃飯啊 閒時想我嗎
時時想我嗎 字越廢越昇華
你我協奏多風雅 喔 哦 噢 哼 吓 啊
似紅雨敲青瓦 像夜來聞落花

時時你你好好嗎嗎 像哲學家 高深啊
嘴巴 吃夠了 唇部能對答不好嘛
口口聲聲真理誰又斗膽消化
喁喁細語如夢幻沒意義嗎
唔唔喂喂喂喂 便是廢話嗎
啊哈 廢也要你問你好嗎

呢喃吠叫嘀咕啼 喧嘩勝過靜悄嗎 無言更害怕

又係失業。47系列？

林夕首詞都痴撚線 隻隻字都揀過 佛經 語氣詞
中間編曲個(疑似)木魚聲真係神來之筆

TVB 廣告播

一定

年中就出首咁勁既
痴線 正過曬之前出果啲歌

好難聽

d人聽唔慣合唱歌咁架，一定要你一句我二句

正到仆街

真正既SONG OF THE YEAR
呀KAY唱"啊哈"正到
成首歌最正就係依個位

林夕神來之筆
真正Song of the 衣牙

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

Cls林夕

喺moov度loop咗幾十次了

瘋癲

普通料
亂世情女屌打

呢首d詞直頭溶咗入去d琴音度
玩live都唔知點唱好

都唔同style

應該會和音化咗好多個音

D詞好撚屈

腦已洗

香港有冇一首合唱歌係試過咁玩